港珠澳大橋明起所有車輛免收通行費 至疫情防控工作結束

武漢肺炎疫情持續，港府一直拒絕全面封關，另一方面港珠澳大橋多次延長小型客車免費通行優惠。港珠澳大橋管理局今日更進一步宣布，明日起所有車輛免收通行費，至疫情防控工作結束。

港珠澳大橋管理局今日在微信發出公告，指根據相關政策，明日（17日）零時起至疫情防控工作結束，對依法通行港珠澳大橋的所有車輛免收通行費，新政策的具體截止時間另行通知。

今年 1 月港珠澳大橋管理局已宣佈在春節假期免收7座及以下小型客車通行費，原訂優惠時間至 1 月 30 日結束。不過管理局之後兩度將優惠時間延長。

假封關，真搵笨

香港醫院將會被武肺大陸人佔領

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

其實賣港大橋同支那肺炎有咩關係?
點解支那冇肺炎先要收錢?

歡迎 武漢肺炎手足黎香港 幫手搞社區爆發

仲驚爆唔成添 林鄭今次仲唔 正中下懷？

開埋其他關啦快啲

嗱，我就支持「一個中國」嘅
我都唔明點解林鄭要寫信譴責外國勢力封中國人入境同時封埋香港人入

新年支那唔收過關費用,咁港豬澳支那有份,香港咪擦鞋跟支那囉

武肺支那人來港成本低咗，就會越來越多武肺人來港醫

共產黨想香港醫療系統舒緩大灣區面對武肺嘅醫療壓力

乜撚理由黎 cls
又唔撚封關又免費

中國
脫離共產黨
獨立

香港
脫離共產黨
獨立

支持開返晒D關,我真係好想真攬炒